{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "마루한캠핑장"
    },
    "text": "マルハンキャンプ場 (마루한캠핑장)\\n\n全羅南道潭陽郡錦城面上新基道108\\n\n並木道が広がる通りに沿って歩いていくと出てくる潭陽マルハンキャンプ場は2,000坪の敷地の上に作られた私設キャンプ場だ。 一般キャンプ場30面のここは計5つの区域に分かれており、各区域別にサイトが違う。 種類は破砕石とデッキ専用サイトの2種類だ。 潭陽マルハンキャンプ場は全体的にきれいに管理されており、便宜施設も充実している。 子供たちのための遊び施設が多いが、プール、バンバンなどの遊び施設とミニ映画上映館などの付帯施設がある。 また、マルハンハンモック遊び場が別に設けられており、特にハンモックを設置する必要がない。 この他にも売店では薪から生活必需品、肉までキャンプに必要な多くの商品を販売している。 ここは潭陽に位置するキャンプ場らしく木で囲まれており、陰が豊富で暑い夏に来ることをおすすめする。 一方、周辺観光地としては潭陽竹緑園、メタセコイア道、錦城山城、官房済林、テジウムテーマパークなどがある。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山」があり、「直営」方式で運営しています。 「釣り、農漁村体験施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "マルハンキャンプ場 (마루한캠핑장) です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "全羅南道潭陽郡錦城面上新基道108 に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": "2,000坪の敷地の上に作られています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何種類の区域がありますか？",
            "answer": "計5つの区域に分かれており、各区域別にサイトが違います。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "遊び施設やミニ映画上映館、売店などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "潭陽竹緑園、メタセコイア道、錦城山城、官房済林、テジウムテーマパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような自然環境にありますか？",
            "answer": "キャンプ場は潭陽に位置し、木で囲まれており、陰が豊富です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の運営方法は何ですか？",
            "answer": "「民間」で「直営」方法で運営されています。"
        },
        {
            "question": "何種類のキャンプ場が利用できますか？",
            "answer": "一般キャンプ場が30面あります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺の自然環境は何ですか？",
            "answer": "周辺の自然環境としては「山」があり、「直営」方式で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 330
    }
}